今次香港封鎖全世界應該最少持續三個月

全球大流行
所有國家來香港要強制檢疫14日

以而家歐洲爆到九彩，美加又開始多case
睇情形強制檢疫最少會持續三個月，甚至去到半年

Push